到底G Gundam重有無機會搵到粵語版

老實講咁多年都搵唔到, 到今時今日都只係得5集
到底當年有無人有用錄影帶錄底?又或者有無租帶鋪重有Keep當年D帶可以尋下寶

我都明我講嘅嘢係廢嗡, 不過真係好想搵齊全套睇

有嫁，你再努刀搵

實體版一定有

Keep住有搵，但係都搵唔到

大陸網大把

你搵到我俾五舊水你又點話

Flying in the sky
宇宙領域裹傲翔
人如有壯志當衝天遠飛
Shining finger
照亮兩極奧妙潛能
這個咒語這個咒語
You've got a spell